［突發之city仔福音] IVE 燈神決定以後唔再狙擊城大！

以後城大晉升為新三大將成事實

Push

CityU > CUHK 定 HKUST?

Cityu > cuhk

無人推的